# Проект: «Treolan 3.0»

Поступило предложение от компании Ландис на переработку рабочего приложения App Store под названием Treolan. Целью данного проекта является полная переработка действующего приложения на iOS под техническим названием Treolan 3.0. Проект был поделен на подготовку кодовой базы и 3 этапа разработки 

Ссылка на лендинг: http://treolan.std-721.ist.mospolytech.ru

Ссылка на презентацию: https://drive.google.com/file/d/1GXVicJ5AczpSDpGHKT6ISZL-nXaTkbuG/view?usp=sharing

- Получение исходников старого проекта
- Переработка ядра и написание нового кода
- Получение задач, их декомпозиция и оценка
- Получение дизайна макетов
- Поэтапная реализация поставленных задач: переработка экранов и добавление нового функционала
- Удаление старого кода
- Тестирование
- Согласование и сдача этапов
- Релиз

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-322        | @nelmeris        | Куфаев А.А.              |

## Личный вклад участников

### Куфаев А.А.

- Разработал экран пин-кода в объеме 7ч 30м
- Разработал логики переходов и сохранений авторизации в объеме 2ч 30м
- Разработал экран авторизации в объеме 5ч
- Разработал компонент выбора даты в объеме 1ч 30м
- Разработал новые навигационные и таб бары в объеме 2ч 40м
- Разработал экран меню в объеме 3ч
- Разработал экран мероприятий в объеме 6ч
- Разработал детальный экран мероприятия в объеме 3ч 30м
- Разработал фильтр мероприятий в объеме 11ч
- Исправил селектор на switch «Мои мероприятия» в объеме 1ч
- Исправил баг – нет алерта при сбросе пин-кода в объеме 15м
- Исправил баг – нет ошибки сверху, если какое-то поле на логине не заполнено в объеме 5м
- Исправил баг – цвет статуса мероприятия некорректен в объеме 5м
- Разработал экран настроек с переключением биометрии в объеме 1ч
- Исправил баг - Некорректное сообщение об ошибке при отсутствии сети на логине в объеме 15м
- Добавить стрелочку назад на экране пин-кода в объеме 30м
- Разработал экран каталога в объеме 11ч
- Разработал экран списка товаров в объеме 8ч 30м
- Добавил фильтр на экран продуктов в объеме 5ч
- Реализовал глобальный поиск в объеме 50м
- Добавил шиммер на экран категории в объеме 30м
- Исправил баг – шиммер в неавторизованной зоне меньше нужного в объеме 30м
- Исправил баг – каталог в демо открывать списком товаров, а не категорий в объеме 10м
- Разработал фильтрацию по категориям в объеме 2ч 30м
- Исправил баг – фильтр категорий не соответствует Android в объеме 2ч
- Исправил баг – клавиатура перекрывает поле ввода суммы в объеме 45м
- Исправил баг - запретить устанавливать значение «до» меньше «от» в фильтре по цене в объеме 15м
- Разработал экран добавления в корзину в объеме 3ч 30м
- Разработал экран корзины в объеме 8ч
- Разработал экран заказов в объеме 9ч
- Разработал экран деталей по заказу в объеме 6ч 30м
- Доработал UI выбора разделов в фильтре в объеме 10м
- Доработал множественный выбор вендоров в фильтрах в объеме 20м
- Разработал детальный экран товара в объеме 5ч
- Выполнил доработки по дизайну в объеме 30м
- Реализовать копирования номеров заказов и продуктов в объеме 1ч

### Итого: ~111,6 часов 
